香港班死護狗係咪世界上最撚怨婦嘅生物

起身：屌你老母又要返工（下刪1m字）
放飯：頭先個病人點點點點點（下刪1e字）
放工：講返今日做咩（用埋啲好pro嘅術語，睇唔明+下刪10e字）
返shift：（粗口x999)
我屋企個深藍老母做保安都無咁多怨言
黃絲特別係醫護真係好多爹

護士真係特別煩
大部人都唔會post返工野上ig
得護土狗先會係咁ig呻呢樣果樣

邊似得樓上天氣仔返政府文員（外判）日日都無野做

Good job

你係咪漏咗張圖

互含得舒唔舒服

我會擺個🤔樣望住佢地